果個港毒之父都幾撚on9

利迷屌奧雲又要你車出黎執行+2

我邊有屌曼聯名宿奧雲呀
睇清楚人名啦 冇理過你奧雲言論呀

禾車系正義之師牙，執行正義有乜問題

勝利一方要執行正義

勝利=正義
上年英超都係藍色正義 李城

原來弱智sry

點解屌我

1早block撚左

發生咩事